[懦夫] 港島綫轉西鐵，經東涌綫定荃灣綫？

平時經東涌綫多但無位坐，今日試咗去尖咀轉
屌你老母
尖咀去尖東條路全部都係蝗
啲人行路又行到小兒麻痹咁
有位坐都不了

東涌綫
荃灣綫